大坑勵德邨男子墮樓亡 妻發現報警

下午2時14分，大坑勵德邨德全樓，一名男子從高處墮下，其妻發現丈夫墮樓，於是報警求助。救援人員接報到場，證實該名男子當場死亡，現場留有血迹。警方正調查事件。

呢幢公屋出名邪